救醫生!!!! 有冇義務律師幫手

做咩好醫生要比人拉!!!!!!
有冇律師幫佢!!!!
我可以做 d 咩幫到好醫生!!!

Dllm，醫生救人係天職！